連登遲早比中共習9控制言論

應該唔洗好耐，習9就下令整頓香港網路世界，特別討論區，聽聞777已收到指示要做野

直接在網絡上ban，連登訴諸法律？律政司無限資源同你打官司

快啲學翻牆

Bam9晒啲維利圖